有冇人玩過Omegle

有冇巴絲打玩過？雖然係可以同到四湖五海嘅人傾偈，覺得好似有啲嘥時間，啲對話質素好低。同埋好多都係外協。大家點睇？

唔敢玩 對住啲陌生人好驚驚

，不過又唔使驚，冇嘢嘅。

玩過 有啲外國人幾nice
撚過唔少支那人

點玩

記得好多扮Justin bieber

吓？咩料？

啲人見到你唔係囡就cut你線

係好嘥時間 但如果冇嘢做又悶 玩下都ok嘅

好撚多jj

咪扮下女同佢地玩下

有 仲要捽過碟

對住條仔捽碟？

係呀 幾年前😂

有
同過件鬼妹玩吓game
佢玩dildo
知己打吓飛機咁